（非抽水）一張圖解釋點解騎士會輸

根本仲係打緊一人球隊
勇士就分工鮮明

利申 湖人 雷霆迷

隊友又係你自己揀嘅怪得邊個
贏波就巨頭輸波咪柒頭囉

柒就柒緊喇
勇士打團體波
但KD真係好撚可恥